%\thispagestyle{empty}
%\documentclass{letter}
%\usepackage{xepersian}
%\settextfont{XB Zar}
%\setlatintextfont{XB Zar}





%\begin{document}



\vspace{1\baselineskip}

 %

\section{اوپن‌استریت‌مپ (OSM) }

\begin{flushleft}
	\small{هومن مسگری }
\end{flushleft}






\vspace{2\baselineskip}


در این ارائه شما با اوپن‌استریت‌مپ  
 \lr{(\texttt{OSM - OpenStreetMap)}}  نقشهٔ آزاد کل دنیا آشنا می‌شوید. اوپن‌استریت‌مپ راهی است برای کشیدن نقشه کل دنیا بر اساس دانش افراد. مکانی است برای ثبت هر آنچه در محیط پیرامون خود می‌بینید و استفاده از آن به‌صورت آزاد.


\vspace{3\baselineskip}

{\large سرفصل‌ها : }
       
\vspace{1\baselineskip}


\begin{itemize}
	\item از تاریخچه آن، تا استفاده‌های امروزی.
	
	
	\item پیدایش اپن‌استریت‌مپ.
	
	\item عناصر اصلی.
	
	\item ابعاد و حجم داده‌ها.
	
	\item نقطه، مسیر، ناحیه، رابطه.
	
	\item فرق آن با دیگر سرویس‌های مبتنی بر نقشه.
	
	\item ساختار و قواعد اپن‌استریت‌مپ.
	
	\item استفاده‌ها.
	
	\item ابزارهای ویرایش.

\end{itemize}


%\setlogo{1-osm.png}

%\end{document}
